# Gootax - api_paygate

## 1.13.2(17.07.2018)
 - исправления по bePaid 3d-secure

## 1.13.1(11.07.2018)
 - поправлены тесты

## 1.13.0(11.07.2018)
- [#6066](https://red.gootax.pro/issues/6066) - интеграция с платежным сервисом bePaid

## 1.12.1(06.07.2018)
- [#6073](https://red.gootax.pro/issues/6073) - добавлено логирование ошибок приложения в Sentry (https://sentry.io)

##1.11.0(04.07.2018)
- [#5965](https://red.gootax.pro/issues/5965) - Stripe: списание денег с карточки клиента в пользу аккаунта партнера

## 1.10.1(28.06.2018)
 - добавлены комментарии к версии 1.10.0

## 1.10.0(27.06.2018)
 - [#5548](https://red.gootax.pro/issues/5548) - реализована интеграция с платежным сервисом payture

## 1.9.0(28.05.2018)
 - [#4809](https://red.gootax.pro/issues/4809) - подключение платешного шлюза Казкоммерцбанк
 
## 1.8.0(03.05.2018)
 - [#5388](https://red.gootax.pro/issues/5388) - правки в платежном шлюзе для работы в разных филиалах

## 1.7.0(18.04.2018)
- [#5628](https://red.gootax.pro/issues/5628) - добавлены настройки для конфигурирования кеша схемы бд и префикса ключа кеша
- update Yii2 2.0.12.0 -> 2.0.12.2  

## 1.6.1(21.03.2018)
- [#5252](https://red.gootax.pro/issues/5252) -  Альфа-банка - исправлен баг с пополненем баланса на сумму меньше минимальной

## 1.6.0(13.03.2018)
- [#5252](https://red.gootax.pro/issues/5252) - некорректное отображение суммы на возврат за привязку карты в л.к Альфа-банка
 - в bitbucket-pipelines добавлен api_currency

## 1.5.0 (02.03.2018)
- [#5089](https://red.gootax.pro/issues/5089) - доработки для АльфаБанка

## 1.4.0 (09.02.2018)
- [#4652](https://red.gootax.pro/issues/4652) - доработка для Яндекс.Кассы - чек клиенту

## 1.3.0 (06.02.2018)
- [#4652](https://red.gootax.pro/issues/4652) - платежный шлюз знает валюту в какой провести операцию привязки карты


## 1.2.0 (24.01.2018)
- [#4652](https://red.gootax.pro/issues/4652) - только цифровая клавиатура для Paycom

## 1.1.1 (19.01.2018)
- исправлен баг с получением locale из yii\di\Container

## 1.1.0 (15.01.2018)
- [#4450](https://red.gootax.pro/issues/4450) - корректировки в Альфа Банке для работы по связкам
- [#4752](https://red.gootax.pro/issues/4752) - правка в работе Payme (paycom)
- [#4707](https://red.gootax.pro/issues/4707) - локализация платежной страницы для страйпа в зависимости от языка локали пассажира или водителя
- [#4481](https://red.gootax.pro/issues/4481) - доработка логирования


## 1.0.2 (21.12.2017)
- [#4149](https://red.gootax.pro/issues/4149) - подключение платешного шлюза paycom.uz


## 0.9.0 (06.12.2017)
- [#4347](https://red.gootax.pro/issues/4347) - интеграция со Stripe

## 0.8.0 (29.11.2017)
- [#4107](https://red.gootax.pro/issues/4107) - переработка логики в Яндекс.Безопасная сделка

## 0.7.0 (21.11.2017)
- [#4236](https://red.gootax.pro/issues/4236) - правки в Яндек.Кассе для работы по СНГ 

## 0.6.1 (21.09.2017)
- в запрос /v0/yandex/order/check добавлена обработка GET параметра monitor

## 0.6.0 (21.09.2017)
- [#3350](https://red.gootax.pro/issues/3350)  - Яндекс касса - безопасная сделка